巴塞真係有機會不敗奪冠！

碧基手球冇十二碼
古天奴射波省中so9隻手改變方向又計入
咁黑點踢

第一次睇我巴踢波？